有無an機巴打睇唔到肥婆icon

我見全部肥婆icon都係死圖
重down都一樣
nexus5x，android 7.1.1

補圖

##fatc ##fatc ##fatc

我都係
an 6.0.1

##fatc

更新app

更新咗，重 down都係睇唔到

咩肥婆icon ?

依個post入面嘅 icon

睇唔到

睇唔到too

睇到兼用到喎##fatc